鍵盤戰士

請留意下：好多櫃員機慢慢無錢襟，有機會出現意外性提款限制（即係話黨府唔會緊急法出提款限制，但係都即情唔俾款你提）

建議預備：「無 Internet」 後嘅溝通應對，今日大家嘅思考方式唔係黨府會做啲乜，係經已預備好啲乜，同埋佢乜都會做！記住，係咩都會發生！

法律半死：對蒙面法嘅案件延期處理，即係黨嘅拖字訣；因為夠料就定罪，唔夠料就放人，點解係延期？可以視為等黨嘅通知。

文宣火力：中國以經濟入侵各國，大部份國家都唔係樂意接受，只係「見錢忍聲」，將個事實講清楚啲俾人知；勝利要結合國際力量。

定位以後：美國若然通過人權法，下一步？唔通過嘅下一步？
「Always plan B 」。將來要有明確方向俾廣大嘅支持者，成功之後，會得到啲乜，清晰且有多少吸引力。

.........下閂三萬字

冷靜啲諗，無論結果係點，香港都會繼續係亞洲嘅支柱之一。

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論